有冇人勁憎細路

次次d親戚都圍住表哥個1歲仔係咁轉

都唔明有咩咁可愛

又要俾錢供書教學
又要出心出力教佢

又要煩呢樣煩果樣

供個仔讀大學都幾十萬啦

有幾十萬我唔撚好拎去食左佢!!!

有人問點解自己女朋友唔想生仔

好多人答因為生仔好痛 乜7物7

我就話 因為養仔湊仔好撚煩

最憎就係BB同細路

我
啲人成日話bb仔得意，但我完全唔覺

係囉

好憎細路 總之理解能力低就憎 煩到仆街

我點知

我冇乜原因 就係憎

好得意

樓主幾多歲

我
但講出黎會比人話無愛心

21

你細個果陣都係咋

以前好憎，覺得佢地又煩又嘈
大大下反而無乜野

成廿一歲一唔好咁撚幼稚啦

尋日有個細佬黎我屋企拜年 畫9花我幅牆

唔圍住個𡃁仔係咁轉，唔通圍住你嚟轉？

啲親戚問多你兩句你都話佢地煩膠啦

我都係, 覺得細路好撚煩
我同屋企人講我點都唔生呀
俾佢地話我痴線, 自己生嘅就會鍾意咁話

點解唔鍾意小朋友=幼稚

我都係咁諗，
每人都有自己喜好，唔鍾意細路唔想煩咁多野，
點解咁樣就係幼稚？

我
但講出黎會俾人批鬥到死
佢地驚動物又得

好中意細路